支持北韓開戰/打仗 討論區

唔好同我講乜野唔知打仗幾慘，我人又老錢又冇， 當然希望見證歴史

根本冇得打, 一個連夜晚燈都冇得開既國家,

打仗???

當然希望打得成，有ww3

但理性話我知，應該打唔成

Ww3 北韓只係序幕
俄美先係主菜

北韓就打撚硬
俄美開唔開拖先係問題

對北韓人黎講唔打仲慘
打左都有一線生機

子非魚

點解要打?

一打WW3 打足三十年你都冇命

爛命一條

邊個同你講會打30年

反戰成熟撚呢

洗牌遊戲
洗完牌又咪係有錢佬玩晒

打357年係基本

南泡打算幾時棄都

唔會啦 一個月內應該完

兩韓全部死

支持開戰

反正我冇樓冇事業冇女冇家庭

你有命睇咩

炸都炸近d啦
香港？二線城市乍

ww3係核戰同核冬天

不如炸台灣仲好啦

金仔：我早輪沽左期指啫，駛唔駛咁認真呀，各位！

你自己上google search下咩叫世界大picture先啦

WW3 係打全球核戰打足三十年

就係個國家咩都無野金仔先驚，以金仔空防，根本抵禦唔到空襲，美國要痛擊金仔根本講唔上開戰，直接不停空襲同射巡航導彈打擊發電廠，機場，物資儲存設施已經足夠震懾金仔本人，你諗下你係獨裁者突然無電無水無得上網驚到瀨屎啦

On9

其實暗殺左金仔係咪就唔駛打？

係打就快啦
北韓呢d垃圾國家，早打早著

On9 打都打北京上海 點會打你香港

.

打？

好期待北韓比美帝秒殺

炸長江三峽應該係基本

快啲開戰啊！！！

正呀 香港濕熱天氣有得救

屌你人在首爾

等我走佐先好開拖

條友肯定睇膠登神仙睇上腦個D on9仔

呢嘢真心啊，最好直接歸還香港畀英國

你時辰未到啊，成個核彈炸落嚟你都有機會生存

冇可能，十幾年後全港人已經係中國公民。

港獨反骨朋黨王俊杰，將批評宿舍淫亂文化者起底，恐嚇人以逼人收聲，這就是他們講的民主自由。陳雲一早就看穿這班人的面目，偏偏遭受最惡毒攻擊，悲夫！

好好珍惜啦
過幾日可能首爾風光不再

反正都無野輸
打啦屌佢老母

港女：等我去埋個旅行先

你邊撚位？希望你快d死

港女冇得去。。。。

係炸香港就好 好想睇班離地撚折墮

聽晚機

港奴公幹中

呢個weekend 應該好多港人黎睇櫻花

鎮下你先

Do it! Just! Do it!

班崇韓撚可以同漢城一齊消失真係幸福

好on9
好似波台咁有波就開po撐邊面

一戰興邦

炸鳩香港
重新洗牌

打你老母咩無可能打得

是控訴戰爭到最後傷痛是兒童

真係打就唔會日日講 講到連你都知啦

漢城在變

現今科技的唔同咗 咪撚講笑啦30年

發癲

o

g